2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論54 杜絕hey0

樓豬初試

牙春講得好

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

吉B

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

我愛亞衣

咁都俾屎忽軌反勝

仲有邊個未做過樓主?

反咩勝有輸過咩

係wor
自膠

肥雞

本身想開po改個名叫集氣大B成功轉到遮
無啦依加

Sor

型仔

屌你 咪撚走
仲捉你唔到
唉呀唉呀唔係我啊

唉 洗洗頭先

除左衫先醒起自己著左底衫冇得show肌

你出發先啦 好快又爆po

學仔矮成個頭

迫害

係腎仔太屈機
高大又大隻

同Kenyu一樣高

原來仲高過個德國球霸

有矛清試過買到Arashi演唱會飛，jj跪地插沙求教學

未瞓可以去睇下岳仔喎

即訓

秦仔想同大王比

To China帖:

洗唔洗咁搶口牙

有冇人睇緊岳

FB Kenyu啲相有個台妹俾心心

冇

試下去娛樂台開po

吉B媾埋台妹

換走訓得

Yes

我睇啲人話買黃牛

買黃牛lo

成皮野一張

通漲呀嘛

青馬橋雙向收費第一個工作日就仆哂街

有冇騎牛手足係受害者

另一邊騎牛唔關我事

個國立係大白象

買多件日本衫幫手

我下個禮拜去幫手

阿吉送我

牙吉送我

呀吉送我

吉B出左門口去機場未

吉b幫我

今日飛？機場條路塞到仆街

如果星期五入場相認既話
開波前應該會爆po

輕鬆啦 全盛時期可以一日爆po

Kobe beef

吉B唔是下星期飛咩

今日出定門口差唔多

送我粉紅色mu

星期三有亞冠
輕鬆啦

有我川

主場靚啲

Po名應該係大b的雨傘革命
不成功 不回港

粉紅色巧令

等你地改，幫我集氣

G持大B留守日本

睇唔明

幫我

太鮮色好似螢光筆了

大b係咪星期三出發？
係既話應該打得成風

痴線

Yes 🌸🌸靚啲

貴人出門

呼風喚雨

幫佢握羽咲隻手之後唔好洗
返嚟再握返肥雞隻手

係咪有肥雞握手會

手味

握鳩會

你上次早走 比人Blacklist左了

肥雞感謝祭

肥你blacklist首富

佢唔想有人早走過佢

正身講得好

買重保險啦

會玩乜

一定有整心心

玩心型波 再送腳狗波衫

Hey0年幼會燃

兩隻手整一個心型波

嗚呀

清水、チーム得点王FW鄭大世が全治4週間の負傷 http://

橙

幾時開見面會牙

＼｜／

秦幸講波

啫係冇份踢？

望真D啦

係囉

樓豬識睇日文答啱哂

睇唔明玩唔到

記答案記左半個鐘

樓豬

睇唔到
要返去開VPN睇

絕對突破

【11:00 更新】中國氣象局預測，除了「天鴿」外，本月下旬南海及西北太平洋還將有2至3個颱風生成，並影響華南沿海。預測下月上旬，南海及西北太平洋亦將有1至2個颱風生成。
睇怕大B就算去得成都可能返唔到黎香港要長留日本

痴線 大B勁到

吉B好無辜

大B咩人嚟
咁撚勁

丁咧明燈

英超神算

日職黃大仙

日職贏馬會錢全靠大B

星期三唔好打風呀

又無冷氣
仆街了

性僧你星期三搞咩?

唔係係巨強開冷氣

腎仔應該唔識踢

吉B買支比我

出埋果汁

吉b送我

出左好耐
重有能量飲品

送我

我有

樓豬係咪全家都係一平

個個屋企都咁大 我一平都冇位放

樓豬好多一平

著上身

唔好啊

肥雞送我

綠色同藍色有咩分別

自貼

綠色臭左咪換藍色

9up

Keroro入面D角色都有綠色同藍色啦

唉 坐UO
睇黎個trip凶多吉少

rich

大家都俾左心理準備你

Rich
樓豬好多小新

對日本隊係好事

有我先贏 旺到傻

你咁講我就安心了

食小新個朱古力餅送

end mouse pad

多謝大B 高抬貴手

唔怪得之樓豬咁鐘意用你是豬吧.jpg

Rich

無著過

點著出街

訓住都中槍

你有甜醬 大B冇 已經係死罪

佢明明話甜醬呢啲閪醬係我呢啲戇鳩仔先食

抵啦

特哈斯菲爾得個澳洲人牙輪木魚好撚好波，邊有人mark到

係澳假墨城果陣都已經屈屈地機 係估唔到去到英國融入隊波融入得咁快

你話無就會有

果個就係你

G持樓豬

踢到柒撚懵懵.gif

認真，亞洲超晒班
到時睇到佢撚狗咁撚

打左2-3季英冠啦

抵你又高大又大隻

井手口Lo 如果打返對射叻傻果場Lv都有得追下

一季咋Ma 上年曼城買完就借去蝦多士啦

兩年前我一路上堂 一路睇佢踢澳職

洗撚mark咩 出我嘅話直接喺中圈做低佢算啦

墨城三寶 木耳 諾維奴 科拿路利

輸撚死我

收下d脾氣先再講，到時打鳩人

角大是魔鬼

墨城成日爆角，角細黨輸死

肥雞壞學生

打佢洗撰日牙

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:38 win:15 draw:4 lose:19(50.0%)
Permier league no.16/20
New York City FC Match:14 win:7 draw:0 lose:7(50.0%)
MLS no.12/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Reference: wiki and 球探
updated:3/6/2017

麥卡倫 波里路有冇份入選澳洲隊

City Football 圍爐取暖

好MK

,Yokohama F. Marinos (20%)

肥雞係型，你係mk

剩底80%係大B手上

波里路好似無

發覺自從上得黎多左，黑仔左好多

你就食煙

呢度好多mk

好多嘢做
將星期三啲嘢隊埋落星期四五度會過勞死

吉B最mk

唔食煙唔代表唔係mk

但食煙一定mk

Me=唔食煙 唔飲酒 冇紋身 清靚白淨 真毒

性僧星期五入場睇垃圾波

睇隔離台個個風球post 依個星期既機出事機會都極大

唔洗集氣有得轉遮，入場都難仲轉乜鬼
25號旺角場見啦

入旺角場轉遮

係呀原本打算去
但如果星期三打風就唔知去唔去到了
雖然我返工個度好近mk場
可憐下我呢啲社畜

大B拎遮入場相認

近咪好Lo 我收5點係大西北騎牛出來 完場又騎返入大西北

夜晚打lo
小妹最鐘意打夜風

最好聽日打風啦

住旺角場附近

咁你去大球場睇港隊/亞冠咪要成12點先返到屋企

真mk仔

睇下多唔多人坐車啦 多人坐車 食埋野 返到去都12點半咁上下

夜晚9點掛 第二朝6點落

住新界南表示差唔多

開正肥雞果範

日頭掛 夜晚落
大家開心

新界南即係邊頭

原來係肥氏力場
怪錯左誠仔咁多年

得一度姐

掛到4:30就夠

大西北仲多你一條公路 一係屯公 一係大欖 好撚攞命

荃灣 沙田 西貢

荃灣唔係都屬於新界西

我係例外

西貢都係嫁咩

西南
沙田 西貢東南

自己ON9分法

新界南咪沙田囉

出世住到而家

我住沙田啲衛星

有冇牛
利申：住九龍

沙田友個個係城門河扑衫洗衫

當恆河

擔上山洗嫁

有呀 喺吉野家

劣食天堂

住大西北就騎牛去到美孚橋口岸轉巴士出市區

馬鞍山

MK囝

住大西北要用回鄉證入境

唔好咁話吉B啦

護照得唔得

橙

細個成日搭免費車去新港城

出世喺度住 住完大西北再搬番來

你會唔會用護照返大陸睇波呀

沙田人好威

住大西北

沙田人個個騎馬 我地大西北先騎牛

去鄉下地方梗係用回鄉証

親戚住馬鞍山咋

入馬場好似去左次旅行咁

提提大家下次入來元朗睇波記得買埋Sim卡先好入來

騎牛 不了

九龍半山

慈雲山定鑽石山

就快開學 幾乎日日馬鞍山去寶馬山

唔想返學

#289
曼聯肥基亞🍔
-1 秒前

首富未來人

我都係

你首富

睇老婆套劇live有oor iTunes廣告

你又爆腎

你啲本土自拍都落廣告咁大膽

玩爆你個腎

北角姐

首富爆腎牙

我1G1A都冇

DAZN唔想你入國家隊

唔通大B

特內里費90萬歐斟傻勇

go東方la diu

西班牙好多乞衣球隊

NO GO住

踢垃垃啦屌

花

你會場場入去唱Buta~

好多腥港人果個區

艾阿恩上季在「阿聯超」取得第4名，今季改由曾任教薩格勒布戴拿模的克羅地亞主帥馬米掌舵，加納前鋒基恩已離隊，但保留2名巴西外援中場卡奧及前鋒杜格拉斯，另分別向彭拿典奈高斯及廣島三箭，引入瑞典前鋒馬高斯貝治及日本中場鹽谷司，實力有增無減。

區區都多

上年亞冠決賽射失12碼

Wiki下都知唔係中場啦

做狙擊手

行路返學

個個都仲讀緊書

I go to school by cow

你踢英超

幾個咋

你打NBA

畢業未

你都grad啦

未 差一科fail左

肥雞の怒火

淨係番一堂？

你死硬...你死硬...

係

Go 肥雞 Go～噢噢噢噢噢～

唉，好擔心

無事既
呢樣燈唔到

實有事啦
唔好安慰我

你話實有事就冇事啦

以下の媒体で、杉本健勇選手のインタビューが掲載されますので、お知らせいたします。ぜひご覧ください。

■媒体名：読売新聞 朝刊（大阪府下版）
■掲載日：2017年8月22日（火）

?

姐係咩

吉B係咪要拎傻勇件波衫出來燒啦

走？得咁少錢都放？

90萬歐

唔係訪問咋咩

乞衣

I know things won't change
I'm saying bon voyage

吉B唔好成日嚇我

就算係走，賣撚左傻勇咪有錢起球場唔使用圍籌旗囉

90萬夠起？

未必夠 何況成績退步 少左人睇嘅起嚟把撚咩

唔夠咪賣到夠囉

堂安律都係咁走

豬拆個細場再賣埋塊地夠唔夠

吉豬幾號飛？坐UO/CX定其他？

做咩

相認囉

...我下個禮拜先飛喎

咁直接牙吉怕羞

我再下個禮拜

驚大B的祝福

原來我同吉B同一個禮拜

個個都有得去日本

你去巴西？

一係打風 一係去機場塞車

ATSUTO UCHIDA WECHSELT ZU UNION
Der 1. FC Union Berlin verpflichtet mit sofortiger Wirkung den japanischen Außenverteidiger Atsuto Uchida. Der 29-Jährige kommt vom Bundesligisten FC Schalke 04 an die Alte Försterei.

去G持禾串

屌 姐係不怕個風啦
實無事啦

點解我條命咁苦

邊場

星期三幾點機？

斬殺鳩波

ching唔好難過

其實唔係星期三
但佢星期六壞2班機，搵左星期日既機去救星期六既客
再火燒連環船
時至今日都仲未影響完
加埋過2日打風，實又燒多次

仲要撞正埋雙向收費單野
燈到出唔到國

我搭機鐵ching唔好搞我

大b星期幾去？

其實係星期五早機，但睇學術台個風球post話台灣日本個邊仲有2個成緊形
簡單d講凶多吉少

做唔做代購

新界東牛屎佬表示去搭機鐵好唔方便

真係好撚靚仔

好撚貴

大b幫我 ？
厚酬

我本身其實算有搞代購，代抽演唱會飛個d
但2017年少左搞

件衫

索性做明星啦，又有綜藝感

首富

試下講左點搞先

為見羽咲首富勢必all-in

星期五去秋葉原買幾隻av 拎event入場卷

返嚟同吉B握手

唔知香港上唔上

無興
話說小弟仲係j緊美雪ありす同松島楓
仲未有人代替到

唔幫我

大迫有日本地址

唔係我有，只係親戚有

有日本親戚

愛田友 松島楓
得返明步重係未退

我喜歡腳，但有腳又有樣真係難搵
松島楓真係唯一

都唔關我事，唔到我控制喎

威

都無用，飛唔飛到都成問題啊

佢復出個陣本來好開心
點知越做越差

愛田友都好正呀
腳短左啲姐

内田篤人、１ＦＣウニオン・ベルリンに完全移籍！背番号は「２」

踢個波落海

69 大b

腳短接受唔到
就算上上上有幾受歡迎，但腳太短

人生沒意義

腳短唔係問題
打假波先係問題

696大B

飛到再講啦

死開啦

做what

出錢收購18/9羽咲event卷

Wayne Rooney's 50th, 150th and 200th #PremierLeague goals have all come against #ManCity. #MCIEVE

首席迷朗

搞到一定幫，免費幫你又點話
但依家...

一號波了 大B搖撚準備

佢星期五出發 帽事既

準備好燈

【天鴿襲港】黃昏或掛3號波 機場預報：放工前天氣轉壞 明早烈風如8號

聽日8號啦屌

一定8啦 唉

如果真係8號搵定之後嘅機票claim保險啦

係咪唔好搵廉航？

廉航要有預左瀨嘢嘅準備

又超賣

內田篤人去咗德乙柏林聯

件衫又柒又貴

傳統公司單程好貴
有無儲asiamile? 有就all in 換飛

原來想claim保險 當我無講過

又證明無人睇我啲相

我睇左

唔係丁咧po會然冇追po姐

你為牛妹先追

睇完其實牛乸覺得牛妹真係好高汁

牛妹20年風扇

八伏紗世🐾SayaYabuse “やぶさや“ fashion model💄-1998

1998年

華dee may

墮落到踢墨西哥

？

希望佢適應唔到返日本踢

大家點揀

負皮左

應該淆妹贏

正皮咗
樓豬 仙台妹叫咩名

點解無美希

美希太屈機

美希贏晒佢2個啦

唔該樓豬

Yes
呢兩個揀就東京妹啦 有氣質

2:2

東京妹係演員嚟

為樓主為牛妺咩都好啦！super!

萌爆！貴州貨車爆胎翻側 200小豬隧道亂跑

都啱

為左牙春辛苦晒

又心靈相通

皮已負！美希係神，唔可以咁比

好多吉B

大家都係腳既一分子，唔使分得咁仔細

星期五飛驚撚咩

我琴晚都講左

唔幫你喎 咁串

爭做腳狗第一人

叫你唔使驚都串？

我重以為你聽日飛
唔驚啦

冇人幫我

自己去

沒錢

weak專用

麻美
美有>麻美

牛舌
美希>all

Hey0

話左杜絕hey0，所以hey0不存在

全民戒煙都仲有人食煙

咁你都戒啦

麻美is good
樓豬上次冇食到?

🚭

未出世就戒咗

食左4晚3餐

過嚟跪拜真.先知 樓豬今野ching

9UP姐鬼知咁準

一平

香港人

一言難盡

post已moon

同抽gamba卡抽中金正也一樣咁橙

赤崎秀平

狗也不屌

篤人用英文做訪問
i hope........
i am so happy.........

打風關係，1600已早走收工
暑期工都咁好

8號風未

留返聽朝先8號 大家開心

唔好啦 聽朝冇工開冇錢

今晚算la

抽到我

各位丁咧鋪清有冇興趣Join成人台葡萄鋪首富見面會

時間係嚟緊禮拜六夜晚 地點係旺角花園酒家

睇牙春淥豬肉

感謝祭

要睇櫻鹿大戰不了

你25

去唔到

你先係真25

出黎大戰

我唔係mk囝 唔打交

唔係mk囝，你係25囝

牙腎先係

首富出邊都有朵了
抛頭露面啦

日本專家

以下航班已被取消：
日期 航班編號 出發地 目的地
23 AUG 17 UO1600 香港 福岡
23 AUG 17 UO1601 福岡 香港
23 AUG 17 UO638 香港 福岡
23 AUG 17 UO639 福岡 香港
23 AUG 17 UO273 香港 昆明
23 AUG 17 UO274 昆明 香港
23 AUG 17 UO3216 香港 鹿兒島
23 AUG 17 UO3821 鹿兒島 香港
23 AUG 17 UO844 香港 成田
23 AUG 17 UO819 成田 香港
23 AUG 17 UO870 香港 成田
23 AUG 17 UO871 成田 香港
23 AUG 17 UO1646 香港 成田
23 AUG 17 UO1647 成田 香港
23 AUG 17 UO650 香港 成田
23 AUG 17 UO855 成田 香港
23 AUG 17 UO3522 香港 高松
23 AUG 17 UO3523 高松 香港

以下航班已被延期

航班編號 新航班編號 出發地 目的地 原定出發日 原定出發時間 新的出發日期 新的出發時間 新的抵達時間
UO3819 UO3819D 大阪 香港 23-Aug 1215 24-Aug 0040 0430
UO619 UO619D 首爾 香港 23-Aug 1255 24-Aug 0140 0430

以下航班已被延遲

航班編號 出發地 目的地 原定出發日 原定出發時間 新的出發日期 新的出發時間 新的抵達時間
UO3681 首爾 香港 23 AUG 17 0645 23 AUG 17 1550 1830
UO625 羽田 香港 23 AUG 17 0635 23 AUG 17 1220 1800
UO1605 福岡 香港 23 AUG 17 0800 23 AUG 17 1625 1900
UO1879 名古屋 香港 23 AUG 17 0800 23 AUG 17 1550 1900
UO3155 花蓮 香港 23 AUG 17 0915 23 AUG 17 1600 1750
UO1227 寧波 香港 23 AUG 17 0955 23 AUG 17 1630 1930

又係花生嘅時候

咁delay法 之後2-3日既機都濕滯

Ｃ大阪清武２カ月ぶり練習合流 実戦復帰は１カ月先
奸爸嗲

全部都係快運

再傷

傷到收咧戰先復出

上港1:0

上海1-0含大

張莫斯廢到賴屎

無左保連奴, 成隊廢左好多

腳狗好黑心

上港2:0

係，跌左一至兩班波
節奏慢左超多，又無左保連奴既突破

上海2-0

半場20個犯規 搵大王去踢真係踢撚死大王

中場平時一個踢晒
無佢奶閪啦

飛機郜真係射左個波上天

所以都係讓俾？鈿鑽玩玩算
睇智障一對一守Hulk

場波節奏慢到on99咁，好難頂

膠Lin

我川上去踢係100%既波 係睇下讓唔讓比西鑽班傻仔出去比人玩玩

天文台快手la

3:0

上港3-0 冇女

個後腳靚到

4:0

含大幾耐冇比人炒過4-0

原來你地講緊亞冠

反正都輸波啦, 含大追住對面班人黎打算啦

侯克一條友爆贏半隊

張莫斯

西波

有fox sports

凌晨先8號

準備換衫返工

艾傑臣廢到

睇完之後 覺得不論我川定紅狗
應該頂唔住上港
2隊既後防都鳩下鳩下

係亞洲應該無一隊頂得住侯克

頂到艾傑臣 頂唔到冇女

90後

有咩玄機

睇番近幾場
谷口鄭成龍瘋狂輪住派膠
紅狗後防今季未好過
點頂

super

出門口

擔架Ready

打得一般

小心

錯post

食到肌肉溶解

今晚一定肚痾

我都出門口了

小心比風吹走

巴打返工?

依家都未掛 睇嚟聽日又冇錢賺了

肥雞就好，有得番工

頭先出左街被逼用左1gb幾數據睇
而家睇緊亞協垃圾波
賓佬輸緊三粒俾中亞佬

性僧rich

冇工番冇錢收 首富養我

到而家都唔覺有風既

有街出

打風仲出街 真人一定好大隻

gif

肥雞

頭先mk仲係熱到仆街
冇乜風加雨到冇滴

yes

又多個mk囝

起熱風

兩個了

有一個係你

尋晚踢波好似焗桑拿咁

快啲睇琴日嗰集啦

睇羅家良先

メルトカラー
イルミナカラー
フルカラー

有冇日本人答我有咩唔同

染髮？

學日文

Google Translate+推斷
漸變色
染highlight
成個頭染色
hi mk仔

イルミナ係咁解架？

我真係學日文咋...

定係解亮色系
我都係靠Google Translate

吉B染髮留鬚一定好有螢

本身都有染唔係咩

件柒衫要$860 不了

我都唔係MK...

最多都係染深啡
吉B染金留鬚

扮乜

真係好靚仔

傷6週

樓豬預左聽日唔洗翻？

8了

準備收工

Mtr好多人

下禮拜係大阪想睇日聯盃

買飛方法係咪一樣可以係日本便利店買或者網上買定

癲鴿好波

THX 終於買到了

Enjoy

可以繼續weak

落街食埋早餐再返上去Weak

渣ga

柏祖跳老舞.gif

九號了

生氣
D玩具又唔聽話

Irving

塞咁都肯換

唔想要Irving
俾返IT我
搞到我冇得訓多陣
比平時早咗起身

你金州仔 人地塞軍關你咩事

兩隊都g持

2

康打gooooooaaaaalllll

好驚

驚乜鳩呀

好大風

又一個25

10仔

人身有幾次中10號

做咩唔俾人G持兩隊

第2次了

好想叫吉B送外賣上我度

開門

第3次
99
12
17

99唔記得了
好細個

茄蛋飯

我要炒底

送去藍色線總站

玩具好rich

好窮

港島人

公屋

10號波無人

贏在起跑線

個個番瞓

weak唔著

外賣呢

小西灣運動場

自己食

好L悶

玩包剪揼
✌️🖐

左手同右手玩牙

我同你玩

你出✌️定出🖐

東北暈

樓豬好多貨

買嫁

冚家喺屋企打唔到J

追趕日本新聞

唔好丁miki

屋企人喺度 三上都丁唔到

左邊

尋日 KONAMI 正式公佈 #PES2018 收錄嘅球隊名單，作為亞冠2017分組賽參賽球隊之一嘅 東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team ，成為咗首支喺足球遊戲登場嘅香港球會！

上上上

上上上都丁

識丁一定丁石原

千幾yen一本

平時都冇丁個泡狗

首富：泡菜必須死

首富：解散

《倒下過千百次，還是要再爬起來》

今年7月，闊別德甲賽場足足兩年半時間的日本國腳內田篤人（Uchida Atsuto），對史浩克04友賽地區球隊Spvgg. Erkenschwick時，獲得後備上陣的機會，而司職右閘的他亦不負所望，交出2個入球，協助史浩克04以9：1狂勝對手。

豈料在1個多月後，內田篤人便宣告與史浩克04分別，皆因現年29歲的他，日前已落實加盟德乙球隊柏林聯。同意加盟後，內田篤人與柏林聯簽下一份將於明夏到期的合約，將會成為該隊的「2號仔」。

2006年，內田篤人正式成為一位職業球員，當時所效力的球會是鹿島鹿角。效力4年，這名日本後衛曾經協助鹿角，拿下日職、天皇盃和日本超級盃的冠軍，而憑著愈見出色的發揮，以及各項的技術特點均相當平均，此子便在2010年夏天，獲得德甲勁旅史浩克04「睇中」，並獲該隊以130萬歐元簽下。

年少出國的內田篤人，意外於史浩克04陣中，迅速的站穩陣腳，首季加盟已於各項賽事，代表該支德甲球隊上陣43次，期間更交出5次的助攻，表現相當不俗。

翌季，這名日本右閘突然喪失主力的位置，畢竟當時的史浩克04，實力還是處於德甲的「TOP4」，而且隊內人才輩出，所以經驗尚淺、身體對抗性一般的內田篤人，便在11-12年球季，時與板凳為伍，整季僅僅於聯賽上陣過18次，並以後備入替居多。

雖然身體條件一般，但內田篤人勝在勤奮，使其獲得史浩克04的歷任教練喜愛，並在登陸德甲僅僅2季後，便獲得球會續約，簡直是對於這位日本國腳的付出，給予相當重要的肯定。

隨後，內田篤人的發揮一直保持穩定，使其接連於12-13和13-14年球季，入選德甲的年度最佳陣容，但在2015年3月的膝蓋受傷，卻是讓這位受盡日本女球迷歡迎的美男子，長期處於休戰狀態。經過反覆的治理和一連串的手術，內田篤人的身體硬度其實已大不如前，使其僅能於上季，收獲僅僅7分鐘的上陣，而史浩克04該仗的對手，則是奧地利豪門薩爾斯堡紅牛，前者最終作客以2：0不敵對手。

隨後，這名前鹿島鹿角球員，曾經受到內收肌問題的困擾，讓他難以繼續於綠茵場上作賽，待此子徹底傷癒後，16-17年球季的所有德甲賽事，卻經已完結。

曾於今夏，為史浩克04於季前熱身賽的內田篤人，本被認為能夠於新球季，在這支魯爾區球隊中，佔有重要一席，但令人意外的是，這名日本國腳卻選擇於日前轉投柏林聯，而在史浩克04所公開的新聞稿中，發現轉戰德乙的決定，是內田篤人的個人意願。

隨後，內田篤人在接受訪問時，承認自己決定離開史浩克04的原因，是希望自己能夠得到更多的上陣機會：「我一直留意柏林聯，我與贊斯基拿（Jens Keller，前史浩克04教練）的關係也相當密切，所以我認為如今的柏林聯，是一個更加適合我的地方，能夠讓我得到更多的上陣。」

顯然地，即將步入而立之年的內田篤人，之所以決定轉投柏林聯，原因只有一個，就是希望帶著曾經受傷的身軀，再次重返綠茵場踢球。即使自己的下一站，並非一支於頂級聯賽角逐的球隊，也毫不介意。

傷患，的確能夠擊敗一位職業球員的身體，但他們的意志，卻是難以被一些外在的條件所影響。曾經因傷告別球場2年半的內田篤人，為了再次於球場上屹立，不惜轉戰德乙發展，足證此子的專業精神絕對值得敬佩。

也許不會有球迷，選擇為了內田篤人，而留意德乙的比賽，但作為一位球迷，在得悉一位專業足球員作出一個只為足球、不為金錢的決定時，是否亦應該在心底裡表示支持呢？

兩睇啦,04都對佢不離不棄左幾年，佢係咪應該留低貢獻番球會呢

解散

因為佢先睇04

挽留

今次東京之旅有一兩日唔知去邊好 有無推介
26:Yokohama
27:清水
28:輕井澤
29:秋名山
30:
31:日本隊
1:原宿新宿
2:

有諗過去高尾山
仲有無推介？唔介意租車四圍去

去鹿島

仙台

仙台太遠

松本

江之島

home office左大半日
終於可以睇西波抖下

江之島去過
鹿島有乜特別？

悶左成日

鹿島有鹿角 仲有鹿島神宮

大迫巴打，31號晚球場相認？

咁突然

集思廣益幫幫忙

3號了 肥雞準備番工

辣殺

我係廣州都睇過696，隊波叫正，可惜主場太偏，不了

來回搞足一日, 不了

由清水去輕井澤

梅崎司又唔用

唔係 我每日都由新宿出發

打風weak足全日

銚子電鉄

有冇人同我畫畫

攞到作客入球就好啦

今日等等力好似坐爆左

紅狗後備都放唔滿係乜事

各位有無link睇直播
360好lag

最估唔到青木 矢島有得出
聯場都無機會

Fox sport

on9

畫得好靚

高尾山而家呢個時間冇嘢睇
不如江之島啦

#33

冇人同我玩玩

禾唔識畫畫

江之島去過

契仔影都冇

大b開po啦

個個去哂睇大王

唔洗急 矛人討論你鑽

紅狗

不過我想西鑽晉級, 四強等睇智障1 on 1守候克

猜猜猜

場波都幾撚悶

睇好我川贏喎，紅狗條中場係解凍日
成班企鵝佬唔用既中場一齊出
睇左頭15分鐘好多個比波質素同時間都差
三哥失望左好多下
我川近排fit之餘，重點係家長成功融入到球隊

節奏仲慢過琴日個場

家長打返起你川真係好勁
阿部浩之又咁fit

小林悠玩玩智障

雖然大B係日職燈神, 但呢場係亞冠, 唔知會唔會繼續燈
好難觸摸

頭先fox sports講波佬話浦和fans北上去川崎

智障個樣好認真
認真就派膠

地球係圓

好柒呀check左50km
又唔check埋方向

川開始起勢

九成九調轉左Google Map嚟睇

紅狗開始守唔到

球證停波

智障開始起勢先真

幾有心思

但係冇用

仙台の35歳MF梁が北朝鮮代表に2年半ぶり選出!「最大限の力を発揮してきます」

迫害你個飄馬聯合

Yu

即係點

我川打鳩馬鹿已經好好

個新中堅幾廢下

求link

我川

我穿1-0

2年半之後再踢國家隊
好似係

成班睇波

kengo自己傳俾自己

清水磐田搞死🌸又唔講

唔通媾囡

清水既仇就由大阪黎報

場上面都媾到女

其實紅狗後防咁虧點解仲要死攬3後衛陣

因為442都係虧

哇屌 就快瞓著

紅狗=我穿私家雞

因為智障踢唔掂雙中堅(9up)

清水贏大阪

向札肉搓奶貼問好

大王撚個新中堅

盲左？

積下口德啦 真係抵你比人話25

你點都話我25㗎啦

25

post錯

老婆怕羞羞

比嘉好慘

西村

川

素顏演出

2粒

紅狗終了

素顏都keep得咁好

智障望都唔望

大王有4隻腳

你咩意思

擇名

你fb咁撚串 擇你先啦

紅狗開始發茅

射中大王隻右上腳

而家先出施華

右前足

擇埋你

唔係第一日嘅事

強尼:防守中場矢島慎也

我鹿俾佢攞哂彩仲要撰

家長既走位、默契同積極性都仲爭少少

你上年射走佢地粒星

2:1

咁都無越位

谷口彰吾

艾爾仙奴包哂

日本紅魔の4424

muto

是旦啦 咪又係無冠

終於上水

lm紅狗反cup

個越位裝到自己2閘都唔知咩事

射門17：4

唔好啦 我川個勢咁勁
俾佢踢亞冠消耗下體力啦

換入黎又換番走

我川book左巴士慶祝丁咧亞冠雙冠王啦屌

我彈出彈入

3:1

咬我食呀，打我呀笨

糞他嚟

YU

選yu好過mu/kenyu

阿道

選金剛好過以上果堆

失蹤人口

等陣9點半亞協有北韓球會4.25出戰
對印度仔

兩球好易追姐

ching們 我岩岩上j league官網買左張飛，
我禁左QR code 個option。
佢sd左個email比我，但得我唔係好識睇日文，跟住要點做?

你食雀屎

click第二個
之後有得揀電話收 E-MAIL收 WEB收個QR CODE

吹田係咪唔出實體票

係
仙台都無

人型衫柒

唔該ching

btw我到係咪print個qr code showm比職員睇就入到場?

球場門口有部機比你過

日本達人

右上係咪宇宙大王

點止, 直頭係吹田渣fit人

gel頭雀變左拉打

快手推完個Po 讓個場比大B開壇作法

場波完咗 D人唔見曬
以為又有bug

影子球......

去左睇CB3

咁遲先睇

推咁少容撚易

首富真有錢

其實從未開個post 不論舊登定連登

樓豬有無codeblue1,2 dl link(唔想要bt,Google drive有無)

開舖童貞

無啦

啪
啪啪
啪
啪啪

比人笑

聽日就知名單喇喎

破你處

老婆講人是非

好緊張

話說今日大B破燈

不嬲準

大B都話揀你 有咩好驚

話說開post會唔會爆字數

未試過爆

試下咪知
今次冇人同你爭

2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論55 大B成功轉遮集氣區

第一次啊

貼翻d買飛教學先，唔識搞

按回覆copy d買飛教學

個編劇又唔知想搞乜

望我牙

25成日丁我結衣

老婆唔是用來丁的